尋物啓事

我想搵返樽鹽

我都想搵返樽鹽啊！！！

有冇可以幫我搵返樽鹽

我都想攞返樽鹽啊

我搵唔到樽鹽啦依家

冇咗樽鹽點樣生活啊

麻煩大家幫幫我朋友

我搵唔到樽鹽

有冇人有任何消息

樽鹽啊

冇啦